[懷舊]求卡巴拉島私服

之前玩過個比月費既
每個月頭有50萬點
好想玩返類似既服